唔夠一個月就到聖誕

希望各位連登巴絲可以開開心心過聖誕
無論親情友情定愛情都可以一直保持落去
聖誕當日約咗屋企人朋友另一半嘅玩得開心啲
未約嘅希望你哋快啲約到
溝緊仔或女嘅希望你哋快啲溝到然後甜甜蜜蜜過聖誕
總之希望大家今年過個開心愉快幸福嘅聖誕
唔好好似本行咁

就到聖誕 我係度祝大家拍拖既分手 有痛既就冇得醫 早登極樂 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈口

感建分

聖誕一齊死全家 爽呀！

雖然你成日入嚟串柒柒
但都希望你今個聖誕同重要嘅人過得開心啲

其實我同佢又散咗，今次唔99.999999%唔會再一齊返

本行建議樓上幾位積極啲
唔好搞彎本行個post

痴線佬

屌俾班仆街搞彎曬本行個po

好啦 承你貴言

我真係走去search咗67278係邊個

無朋友無男朋友無屋企人

快啲去識啦
加油

返工放工 識毛毛

識同事

想像唔到佢同另一個女仔過

唔好再諗呢啲喇
約下朋友仔屋企人
玩得盡興啲
將啲傷心事拋諸腦後

成日會諗起真係好辛苦好抑壓好焦慮又失眠 咩人咩事都唔想見唔想做 不停自我安慰 每次以為自己諗開咗 過一陣又嚟料

試下睇書聽歌搵啲輕鬆嘢做下？
一嚟放鬆心情
二嚟轉移視線

聽歌又會諗起佢做咩都會諗起 好辛苦啊

瞓覺呢
我嗰陣一日瞓十幾個鐘

好難瞓着 因為會不停諗 到真係攰到瞓着 會隔個幾鐘就會扎醒 之後又瞓唔到 又再諗 不停loop

見多啲朋友啦
唔覺唔覺啲時間會過得好快

多謝你

行行好溫柔

jonny仔早晨
本行不嬲都咁溫柔

聖誕本黎約左屋企人食聖誕大餐
但有限聚令搞到冇得去

早午晚下午茶宵夜
你全家唔過五人就可以慶祝曬

拍左三年幾嘅拖 今年點知會比人帽 好唔慣要單住咁過節😞😞有拖拍嘅你地真係要好好珍惜眼前人

過咗去無謂提
今年我陪你

早晨

溝你一齊過

我陪你過

係咪溝
我係肥柒矮毒窮醜
160
月薪一萬
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊

我都無伴侶左兩年，無人一齊過

呢到